落雨住村真係慘撚過食屎

上網壞 睇電視壞

一諗起自己係生活緊係香港 真係覺得好失敗

又未有能力自己住

唉

聽收音機

間屋買㗎？

落雨整壞你個上網同電視？

唐樓都係咁 打機爆曬ping

你真係未撚住過村屋

而家係咪仲要上天台郁下條天線